蘋果日報記者唔該同我睇清楚

好耐冇睇蘋果日報，而家仲要玩會員制更加冇動力去睇

齊齊睇東方日報好過
黃毓民都支持

樓主係aco黎，收supervisor order引導言論收有影響力唯一親民主媒體？

咁你都諗得出?
共產中文唔理邊撚個講都唔得啦係咪?
你係咪要學埋佢哋講共產中文?
不如一國一制啦笨柒，過撚埋逃犯條例就可以正式宣佈一國一制啦

蘋果成撚日帶頭用蝗語